天后港鐵站出口有狗

本身諗住同fd早啲去唔使同人逼 點知喺天后出口見到有幾隻狗帶住防暴頭盔 企咗喺度
一出嚟已經望住我哋 影唔到相

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

已到維園

早咁多 你好上心喎
大家善用不推文

無圖你話啲狗屌緊你老母都得啦